明明個 role 要求 fg + CFA, 點解咁多人唔符合 requirement 都 apply ?!

文盲就咪學人搵工

因為好多公司都吹大咗個REQUIREMENT 其實想博矇

fg可以cfa charter? 唔係要幾年經驗咩？

由 year 1 開始返工到 year 4 應該夠4 年啦

Year 4先可以考

識人year 1 考

樓豬stat狗扮夠未

未

去外國做data scientist了六常

Level 1？

香港都做咗一排

你冇野呀